監警會定幫警會

有冇人有睇rthk個監警會會議
聽到嬲
我母后都忍唔住出聲問佢講緊d咩

講咁耐都唔收聲

都唔係會黎 笑左

仲講緊！！！！！

不知廉恥 係咁e睇吓新聞都冇可能講得出呢d野

監警會定洗白會

醒喇！！！！！！

一定係後者

等幫警會文宣

嘥氣
本身都已經無人信佢地
只不過係養多班嘥米飯既人

而家叫你監察黑警
你就走去企埋班狗身邊幫佢地講野
自己倒自己米

個女人係咁 咁 咁 咁 咁

全程都係黑警做presentation

屌我都覺 佢solo係度鳩up 聽到母后嬲左

其實可唔可以反對出糧比班咁既垃圾
一係由市民公投揀組成監警會既人
講真 佢咁明顯咁幫差佬 根本唔將我地放在眼內

睇左 不知所謂

含警會！

懷疑用洗鳩啲狗腦presentation 去用嚟present
用部分事實，似是疑非去洗人腦
尤其是沙田同Christchurch 個part 聽到